有冇人知「潮庭」感染群組嗰10幾條友去咗荔景邊度聚會？

家庭群組5人確診 曾到新都會「潮庭」用膳

今日確診的第1838宗的69歲男患者、第1841宗的91歲女患者、第1842宗的67歲男患者和第1862宗52歲女患者，和昨日確診的第1770宗59歲女患者有關，他們在7月11曾到葵芳新都會廣場的「潮庭」用膳，一行十多人再到荔景聚會。

其中一個嘅屋企？

荔景有邊度可以聚
搵間餐廳都無

食美心

空氣傳染真係好撚恐怖

佢冇講餐廳就應該係屋企嚟，係想知究竟係去咗邊個屋苑，乜消息都唔公佈。屋企有個90歲老人家已經唔敢落樓下散步，樓下又一大班唔驚L唔戴口罩，家人依家係咁問緊係咪佢個屋苑。

好撚仆街 又唔公布邊度